終於明白咩叫和而不同

父母係和理非黃絲，我係港獨/勇武派，71嗰晚睇直播大家都各自發表自己睇法，雖然父母未接受到衝擊垃圾會呢啲升級行為，但我同佢哋解釋我哋立場同埋原因嘅時候，佢哋就同我講：啊仔，如果你以後要出去幫手，我哋唔支持你，但點都唔會阻止你始終你已經大個，我哋老啦去唔到前面，記得一切小心。聽到真係好感動

要繼續宣掦依一個理念

好慶幸屋企人都支持自己，見到出面啲離家出走post

患難見真情好多弟兄姊妹都睇清楚屋企人

同中間派和理非老豆示好咗 （自己仲係幾和理非不過理解點解有人會衝 因為出於絕望先咁 而佢同大部分和理非一樣覺得唔好衝立法會），佢都話總之我有衡量過 安全就得。同埋自己都盡量睇唔同角度唔同報道，cctvb到蘋果仲有外國媒體，起碼叫做睇得闊好過佢哋電視有乜就直接食落肚

利申：有長期病患同本身抑鬱過，自己都特登搵咗friend幫手同FB做鍵盤戰士 po過緊急熱線叫人有事就出聲，真係唔想再有人了結自己

我身邊唔少父母子女 兄弟姐妹 夫婦面阻阻
樓主好幸運父母咁開明

順便借位一用

想幫人定想搵人傾下計嘅都入一入嚟

屋企人支持真係好重要

社會做到和而不同可能先至係最好，因為可以互相監察。如果大家都活喺同温層應該拆天。

我就係生活喺同温層。睇直播見到示威者俾人打，我屋企有位寶寶對住個電視嗌：「做咩淨係企喺度？屋企都未必捨得打憑咩俾佢哋打？」

社會層面講就得冇可能

我屋企兩位寶寶都係做咗先算嘅人。如果行動方便，佢哋分分鐘同埋你哋一齊。有時我都怕咗佢哋。

其實兩個去先好，互相照應

有時啲上一輩思維真係幾死，老母有考過AL都唔係乜Q唔識，甚至佢本身唔藍有屌保皇中共話嗰度道德淪喪，佢夠膽死當yahoo五毛留言係上菜，又話HK01(明明紅底）港台 有綫同明報係勇武媒體自己淨睇yahoo又話冇間信得過，典型DK效應識少少扮代表

其實今次好彩在同時出左大量好靚既片段同畫面洗白，令大量和理非同淺黃歸返啱邊，真正做到和而不同

文宣組

呢張睇到眼濕濕

我屋企都係和理非 解釋下 會明白 加上爛左佢地又唔駛比錢 不知幾爽

前線義士冇失控破壞都好重要（雖然都有但已經控制得好好）
冇佢地制做靚既畫面文宣都冇素材做野